（覺醒配音）我哋唔係想搞亂個社會！！係想話比人聽 香港唔見咗嘅嘢要攞返！！

多謝覺醒配音

同場加映
怒審黑社會

袋住先